咩叫杯酒釋丁權？

即係飲杯酒就唔使再打丁